
                      Sufre por el síndrome de Jaws 2, intentando replicar los ritmos de la primera película muy de cerca con el mismo reparto reproduciendo sus roles y garrapatas de personaje y, debido a eso, simplemente no tiene su propia huella digital.
        
            